岩岩message左老細同佢攞假

聽日機場見
警察還眼

波台手足聽日機場見

推

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

Push

仆街
而家嬲到訓唔到呀

巴打想知你點同老細講
我諗緊點開口

你老細咩立場先

push

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

it has been an uneasy night for all of us

聽日射波

！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！

因間見

支持